李偲嫣遭廉署起訴 涉選舉舞弊

廉政公署今日（十月十日）落案起訴一名在 2016 年立法會換屆選舉中落敗的候選人，控告她涉嫌沒有遵從選舉法例處置某些選舉捐贈。

李偲嫣，五十四歲，被控一項罪名，即在選舉中作出舞弊行為，沒有遵從《選舉（舞弊及非法行為）條例》第19（2）條處置某些捐款，違反該條例第19（5）條。

廉署起訴李偲嫣舞弊 涉違法處置選舉捐贈

前年參選立法會落敗的正義聯盟主席李偲嫣，涉嫌沒有遵從選舉法例，處置某些選舉捐贈，今日（10 月 10 日）被廉政公署落案起訴在選舉中舞弊，現已獲准保釋，後日在沙田裁判法院答辯。

控罪指，54 歲的李偲嫣涉嫌於 2016 年 7 月 24 日至 11 月 8 日期間，在該選舉中舞弊，沒有遵從《選舉（舞弊及非法行為）條例》第 19（2）條，即身為該選舉的候選人，在收取她不知道姓名／或地址的損贈者給予九項而每項一千元以上合共二萬二千五百三十元的選舉捐贈後，沒有確保該等捐贈不會用於償付或分擔償付她作為候選人的選舉開支；及將該等捐贈給予屬公共性質的慈善機構或慈善信託。

放人啦 香港需要愛字頭驅趕各國註港大使

抵呀！！！！！！！！
仲有全港最大政黨可以起訴！

李偲嫣涉選舉舞弊遭廉署起訴 周五沙田裁判法院答辯

廉政公署今日（10日）落案起訴一名在二○一六年立法會換屆選舉中落敗的候選人，控告她涉嫌沒有遵從選舉法例處置某些選舉捐贈。被告將於周五 ( 12 日) 在沙田裁判法院答辯。

54 歲的李偲嫣被控一項罪名，即在選舉中作出舞弊行為，沒有遵從《選舉（舞弊及非法行為）條例》第19（2）條處置某些捐款。

控罪指被告涉嫌於 2016 年 7 月 24 日至 11 月 8 日期間，在該選舉中作出舞弊行為，沒有遵從《選舉（舞弊及非法行為）條例》第 19（2）條，即身為該選舉的候選人，在收取她不知道姓名／或地址的損贈者給予 9 項而每項 1000 港元以上合共 22,530 港元的選舉捐贈後，沒有確保該等捐贈不會用於償付或分擔償付她作為候選人的選舉開支；及將該等捐贈給予屬公共性質的慈善機構或慈善信託。

掌心雷果啲點?

講還講，貼圖最好p左先

佢貪心至出事

正

今朝林鄭已經預告左禁電子煙。私煙咁就收皮

condom

為正義犧牲

私煙係梁振英系統既人，777真係好想689死

私煙bb

樓主個名

曾任鄺美雲經理人 破產後屢被追債

原名李艷青（Lettie）的李偲嫣，可謂「一生傳奇」；年輕時在無綫做過臨時演員，1990 年代更曾擔任藝人鄺美雲和林志美的經理人 ，但疑因錢銀問題，與鄺解約收場，更一度破產；25 年間至少 20 次被人入稟追債或索償，包括地產商新世界和無綫電視。她近年亦涉虧空公款和欠債，與不少藍絲黨友決裂。

2年前，「梁粉」彭春娥大呻被私煙騙財 20 萬 ，「佢周圍呃人錢呀，爭咗成過百萬呀……唔係女神呀，係女神棍」；另一藍絲史先生更稱，私煙利用其愛國心色誘他 ，3年借他逾80萬，但一直不歸還，鬧爆偲嫣「殘花敗柳」、「一個仙都唔值」。

藍絲叔轟殘花敗柳 梁粉嘲女神棍

不過李偲嫣近年的出位言行，仍叫一眾支持者「津津樂道」；不但高調撐國教、反同志，更率領藍絲批鬥，成為撐警界「女神」。曾批評學民 3 子絕食反國教是博同情的李偲嫣，4 年前竟絕食反佔中，3 年前更 Cosplay 學生妹 ，以一身水手校服在記者面前，大玩「跳飛機」撐警，相當出位。

現年 50 有 4 的她，亦以「P 圖功力深厚」 ，廣為網民認知，更曾推出「寫真集」 。李偲嫣育有一子，前夫姓劉，二人很早離異。獨守空幃多年的她，去年宣佈找到第二春，今年 5 月與有港專「鋮浚哥」之稱的謝鋮浚（Gary）再婚 ，正式再被「私有化」。李的好友兼前上司梁美芬，也有出席其婚宴。

呢個post會唔會爆正評

唔洗擔心我

開始清算 要搵爛頭卒頂

抵撚死

你條仔點算呀咁

未食嘔兩碗